五月天人生無限公司巡迴演唱會 香港站（5）

門票公開發售 - 城市電腦售票網 Urbtix
公開發售: 2017年3月29日10am起

SOURCE: tickethk

買完之後驚自己買錯場 邊到有得睇返記錄 我非會員

邊個話易買架

冇曬啦！

全部賣哂

2日前開始 排39-45，唔洗半個鐘就到我

求3張連位980

有無人解答到我揀左平郵之後可唔可以改變主意親身去拎

我真係喊出黎比上年早左排十一點都到，依加仲未輪到我，已經冇哂連位

有無人可以幫手買兩張，邊日都得

搶得8張

我有張20/5 $980
有冇人要
快

大家係禁retry button定f5 ?

NO

賣曬未

太耐冇開PO 連柒兩次

入左8張 另外有4張唔知比唔比到錢

賣晒了

跪求 13/20 380/680 兩張連位
請tg:

咁多數幾時寄黎？

求飛 排左幾粒鐘

有冇人可以話我知而家仲有啲咩位？

巴打我要

賣哂

咁樣係米印到有組數字冇 bar code 用 apps 訂嘅

岀咗code 無email 成功定失敗

會唔會有人排左幾日 最尾咩都買唔到

1張咋喎

要?
留TG

一張？

巴打會唔會放？

yeahhh 買到17號 $380 x 4

買咗先啦 再放

求尾場980

我仲未比錢
好驚唔得
留住TG 傾住先OK?

冇email但係有barcode頁
屌但係我唔記得cap screen

@alfredck96 求兩張680/980 排左幾粒鐘

有無人有2張飛多，自己睇 願意加$買

Tell 6823 4230 what app me

求一張380/680

正 又買唔到，節省返二千蚊

11 680 4張想換尾場680
換2張都得

我要啊

屌買唔到
好撚嬲

承上個POST:
有人話信用卡過左數 但到依家都未收到EMAIL
@迷鐵香 就話:
「個人經驗
出到BARCODE個頁 = 成功
收到email = 成功
出到唔barcode = 失敗
過左既數 會退返比你」

而本人買果時就係咁:
(仲未收到EMAIL , 聽日照樣直接去拎飛)

賣曬？

你比其他人啦一係

成功,等EMAIL 就得

幾時或幾耐先會收到email

我都係

求2張連位 任何時間 任何位
可以比手續費 車馬費

真五迷 睇我個名就知

排左勁撚耐

有barcode頁姐係ok？

Tg @charliefung

有無人知寄既話通常幾時先寄

岩岩仲買到2X680 尾場相連
大家加油

求10/5 2張 680/380

手機訂冇 bar code

6823 4230

求2張同女朋友睇
最好最平位

得返三分鐘
但冇野add到入cart

sold out

放唔放啊巴打我想要一張自己睇

用app 買,

有confirmation no, 有哂位資料
但未收到email

仲有冇人要幫

痴撚線，尋晚十二點黎排
仲有成三十幾個先到我就話賣晒

一張380/680 感謝

1 mac
3 phone
打又打唔通，網又入唔到

Tg: saykyu

有多兩張嗎巴打
tg:linkgolden

Tg sssscccc

屌條隊冇郁過好耐

屌那星 JCCAC果到真係好撚on9 蝻又多 一個counter 又要比佢地慢慢揀 你班蝻睇住比車撞死

跪求兩張680/980 咩日子都得！

巴打你呢D真係最慘 親身落去排都無
反而唔夠今朝上網禁禁下買到個班搶

求飛，乜場幾張都無所謂

一9樣

好想要 排左幾粒鐘

我

ios andriod 都入唔到

我尋晚8點排到前面差十零個同我講sold out

巴打有冇兩張可以放俾我 咩都禁唔到

想要兩張連位 任何日子都得

下年唔撚排，唔撚睇

係咪賣哂啦？我唔F5 啦咁

jccac，我屌你老母

買唔到
求兩張980

坑口牛頭

有skills

係咁禁,
都真係得佢會成功load去另一版

細心你都要幫？
唔好玩細佬啦

跪求兩張680/980，任何日子也可以！

tg:kamsing

以家係香港買飛睇演唱會真係慘個食屎
巴打你好慘

想要2張
最好380

求飛，最後睇埋今年
以後唔撚睇
乜場幾張都無所謂

少量

我屌你老母個啲請南亞人排隊既香港人先係最仆街，依加係坑口見撚住佢叫人就算賣哂都照排住先 我真係好撚嬲

少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量 少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量 少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量 少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量 少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量 少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量少量

買唔到啦 白排6個鐘

已經又排又上網都買唔到
我淨係想要一張姐

求2張380 1張都可以

成功需苦按

我想要！
This RL0767

要幾耐先會收到email

求兩張680/980邊日都得

跪求兩張680/380
最好13 14 19 20號

無晒連位，入到都買唔到..

想要兩張連位 380 680 980都得

[換]頭場10/5 $980 換 尾場 $980

我誠懇跪求任何日子既一張或兩張380
Telegram:

唔駛理EMAIL啦 只要買果時有BARCODE介面
有理冇理 第二日照去拎 反正都唔駛SHOW EMAIL

有無人知買哂未???

有無現場排隊既人
唔該哂

好驚食詐糊

想要一張姐點解都咁撚難

依家先有得用電腦
想要3張980連位
除左20號 其他都得

22號 4張連位 680(44段)
換
其他日前 680 4連OR 2連都可以

唔想要44段所以換

門市得翻11號.680 單丁……

最衰冇咁多信用卡 我入左5次..

我就係無留意到有無email
但我有收到銀行sms同埋我記得係有睇到付款成功幾隻字
好驚食詐糊

職員十分鐘前已話基本上賣哂

尋晚六點九開始訓街
拎到73號 兩個鐘都來緊頭 賣得50個
我屌你老母

求毒撚飛一張
680/380
咩日子都可以
Tg :

sorry
巴打
佢timeout左我
我再試下

聽日照去左拎先
利申:岩岩收到EMAIL 差我個FD未收到

用apps乜都入撚哂 連one time password都收埋 到入pw之後先系統繁忙

請問拎飛要拎啲咩 信用卡同hkid?
第一次上網買

我有10幾張
入0 次

好彩我買完先死router

同你一樣 人生已完

屌頭先入到去
到比錢彈我出去

我禁到手痛一次都入唔到。。。。

App都有barcode?

五月天 香港演唱會 2017

演出日期: 2017年5月10日 - 23日 (共10場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館

公開發售: 2017年3月29日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
每次限購4張

我想用17號連位 換 22號/23號連位

門市嗰邊話情況唔樂觀

點解可以就黎賣完都禁唔到入去一次

內部hold起曬
走得

元朗一早話賣哂
我見排80都買唔到

無啦，得翻11號單丁位，而家清埋個少少就無

咁誇張

你結果買咗幾多埸？

聽講呢Ｄ係頂住個位
等同鄉係第２到買到

求任何日子價錢兩連
tg@linkgolden

淨係想要一張單丁尾場 都俾前一個買埋

求飛 3張

Telegram: @klc201

喊出黎

賣哂？

10號2張 16 20 23
然後朋友買到13
long time no see 柏巴

走左兩張飛

唔好理bar唔barcode啦
買到就買到架啦

點解又話賣哂 但又繼續入唔到官網

跪求2張 980 邊日都得

求兩張連位 咩日子都得

$980 要? H行

排隊果d人買到未？

會唔會加場

收到風..今年扣晒錢既都得

求17/5 飛
$380 x 4
tg: jimfu820

唔會啦，都已經十場

真唔真

真定假 上面咁多case過左數無confirm

1000 non stop 到而家
咩都入唔撚到

基本上見到成功付款就得 BARCODE都係成功付款果個介面黎 不過要轆落去先得到
如果你買果時係揀左親身拎 你拎你碌果張卡同身分證去

我係係成功既例子

求任何一張

有頭場10/5 $980 2張連位，有冇巴絲可以換到尾場23/5 $980

本身諗住連位依家變兩張毒撚位
13/5 $380

Te:hahahaha2121

可唔可以賣

無可能
未成功 個system會放返d 位出黎比下家
兩個人買同一個位 坐大脾丫？

屌仲未收到交易授權sms同email

真..電話問完

放唔放飛呀？

有無人放 頭場980 2連
其次980 680 2連
咩日子都得

單丁有無岩？網仲有單丁

求3張 .......

TG happy_jai

有四張 16號 980多左 但側田位黎
想換其他場既 980

求一張

銀行confirm過數就得

求單丁

頭先我都想打電話問 打左10分鐘都唔通
棄已放

幾錢 學生冇乜錢

求一張 網都未入到

求單丁位

有啊

拎飛要帶啲乜

好慢
入到都搵唔到位

求頭場10/5 2連位
980/680/380都得

tg:

年年我都咁講

可唔可以放兩張俾我
tg@linkgolden

印到張飛出嚟先好作實

有d 人 成功付款 但timeout左
load 唔返入去 urbtix 個網
所以出到barcode , 交易ref. 座位個頁 就一定成功

有冇巴打放$380 / $680 兩位啊, 咩日子都得, 入唔到個SITE買啊
tg:

Molamola

有無巴打有

唔該你啊巴打

大家唔好隨便放座位no.出黎呀 好危險 有壞人拎左個no.去扮有飛炒飛就有機會比人取消個位！千祈唔好！

me too

見到啦：信用卡同hkid

師兄 幾錢 邊日？

係呀 到我啱啱冇 見住隔離嗰個成功俾錢

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

求19，20連位680

屌你老味死蝻死蝗 荃灣11點排都買唔撚到 仲要test 又冇訓過
嬲撚到
求19號飛2張

求380 2連
除16, 17

點解有d場仲有人排隊買緊

求任何日子 任何價錢兩張連位 夜晚十點排到而家話冇隊

求一張飛

朝早四五點去排隊買
排隊岩岩話票房掃唔到飛 話應該有人hold起曬d飛
屌你老母嬲到我想殺人
垃圾五月天去食屎啦
以後唔撚睇 返屋企掉曬佢d野
仆佢個街 唔關佢事都照屌 辦事不力 年年都俾機會黃牛賺大錢
屌佢老味

到底賣哂未

呢到

叔叔呢

岩岩執到680 單丁21行

唔好放棄丫

我星期一都未撚出聲 on99

17號單丁980換尾場680/380單丁 補差額 有冇人換

有冇巴絲有13或者20既980 兩張
買左11 既980 兩張但唔係香港
求下同我換
PM我

5分鐘前禁到頭場單丁980

仲有無㗎？搜極都無

屌佢老味
賣哂就早d叫我哋走 咁樣9等唔係辦法

理撚得你星期幾

頭場兩張680想換尾場兩張680/980補差價

岩啊 但入唔到

求單丁
咩日期咩位都得
380/680
真係好想睇

搵到火都黎

補返tg

求任何一天兩連位 咩座位都得

我都好淆

想要
Tg: chilammm

完全入唔到
入到嘅爸打求幫買

買唔到既巴打遲下等視線受阻位啦
好過益牛

有無真五迷要單丁$380

求單丁飛一張
咩日子都可以

求幫

有

Tg :

黃牛死全家

我要啊！

冇sms應該RIP

tg maydayof123

你好 開始絕望了

tg: thisbino

求任何一日單丁就得
排到仲有幾個就無哂....
F5到天荒地老都唔得...

22號980 連位要唔要？

又夠鐘被踢
幫你地唔到

求10 19 20 號2連位

點解你地入到個網 我真係電話同電腦f5左幾個鐘都load唔到

跪求 add 你tg:(?

補tg

求任何一日單丁就得

睇左10年，未試過買唔到
網又入唔到，電話又唔通，去排隊又賣撚曬
真係好撚嬲

只求2張380或者680
優先同埋岩岩排左2個鐘買唔到
真係好想睇 。。。。

單丁。380。求

求單丁 380/680

仲未有email

想問下你哋用咩電腦同咩公司上網
我想轉一轉

前後入到去3次
1次入好晒信用卡資料無晒時間..
1次得單丁，又係夠鐘
最後嗰次連櫈都無張就夠鐘

我收到email confirm先再搵你地
廢事係買唔到就死
因為我fd買到 單丁可放比你地

同意 以後唔撚會再排 排十九幾個鐘乜柒都冇
唔明點解唔每人限售兩張
兩張賺少一半 蝻都少好多啦

依家知點解唔郁未 btw買唔買到

可能有11號380二連
真係 可能 za

屌 早知就專心上堂唔搶飛 宜家堂又上唔到 飛又買唔到

想要任何日子價錢兩張

排
tg:

求放 @alfredck96

難買到仆街 電話 上網都入唔撚到

molamola

係咪無晒？又入到

想要

岩岩買到一張680 520單丁 感動

tg@linkgolden

求2張980 星期六 1030一張

講真4張算係咁
到時限售兩張黃牛黨一樣人海戰啫

有無人有2張20號呀

排通頂果d 係咪順利買到？

@hkfkrick 求兩張飛

收一張380/680毒撚學生一個人去 任何日子都得
求唔太貴😭

電話搶都無電 屌 放棄啦

Tg nevergiveup17

仆街唔小心emoji左

我上年已經買唔到啦
今日又係咁

放棄

個個都有女陪睇 更係買兩張夠啦

排左成晚一張都買唔到

17號980單丁換尾場任務單丁 補差價 有冇人同我換

點解????

求單丁380/680

補tg: maydaycc

因為前面仲有三四十個時已經話賣晒

網業版襟左2個鐘 1次都入唔到

尋晚9點 排130

求飛 買唔到好傷心

入到都無用 搜唔到位

人生已完

祝巴打搵到飛入場

由10點F5到而家，一次都入唔到

咁慘

入都入唔到 其實係咪廢

係呀 勁難搜

尋晚10點 排288

20張入手

但又出到Barcode
聽日去拎睇下有無

琴晚開始排 上環 得一個counter 拎5x號籌都買唔到
網又入唔到

100打後應該都唔洗諗

巴打你放飛？

入左4,5次 次次都買唔到 話有人揀緊位 明明見到仲有少量

巴打放唔放

祝黃牛黨 幫黃牛黨排隊嘅人百病纏身 長命百歲

咩位？

仲有冇？

仆街我唔記得睇有無barcode
請問邊到有得拎

排！

求980單丁 一張

尋晚6點幾 排98

求19，20，10號2連

唔係度放啦 會比人屌

可以放兩張俾我嗎
tg@linkgolden

有無人喺現場？可唔可以講聲係咪全部都無？
登入左乜都搜唔到

想要兩張$980
任何日子都可以
排左成晚都買唔到

求19/20號2連

千祈唔好為左快啲有飛係手就買黃牛呀 養得黃牛下年更加唔洗旨意買到
過一排就會有人放嫁喇！

利申 買多左飛 遲下會原價放比真五迷
只求大家唔好買黃牛

又入到
全部場次全部價錢少量
盡幫大家掃單丁位

求飛呀

22號 4張連位 680(44段)
換
其他日前 680 4連OR 2連都可以

唔想要44段所以換

（暫只換不放）

求20號前 二連 380 680

我放棄啦屌你老味五月天枉我咁多年黎忠心耿耿

求飛

求一張380比我自己睇

想要一張

求飛
Tg maydayfly

一次一次你 吞下了淚滴

搵左好耐都搵唔到 得返幾十秒

求幫買一張
感激

好撚想去呀
求求大家！一張禁多呀
任何日子任何位，一張

求單丁飛一張
咩日子都可以

唔該你啊

求飛 任何日子 任何價錢 兩張連位 排左十幾個鐘都買唔到 we7 kl20022003

求幫手買張單丁380

Tg我 有意加車馬費

真五迷唔想最後要益牛牛
tg@linkgolden

顧客選擇自助取票服務提取門票，可用購票時使用的信用卡在購票通自助取票機刷卡提取門票，或親臨任何一間城市售票網售票處的售票櫃檯憑卡領取門票。
地址自己睇啦

有冇得排住先 排完買唔到

求求下巴打

可以放兩張俾我嗎？
Tg: vwwyy

出到barcode唔記得cap圖

求單丁 任何一張

有意加車馬費求放 一張380自己睇

同求

想要2張

排隊

Same here

跪求$980單張

我都係入面 ,掃極掃唔到

今年咁多飛，我肯定去到最後牛多過fans 大家耐心地等

留定個contact俾你 ok?

@hannahyip

Pls

想死仲未有email

順便放埋比我得唔得 好想睇
要一張就夠

朝早禁多左張5/20 980,1遲下放返出來
朝早到依家一直努力想買多d放返出想比真心fans

求放

夜晚8點排到而家都買唔到
有冇有心人放19/20號2連比我同女友
Tg:ktbb

唔好on9 黃牛對象都唔係放比香港人

求放 睇左好多年架啦

祝你炒燶同死全家

你個名

排@hkfkrick

屌, CITYLINE 根本就係夾9埋黃牛去做
垃圾網咁撚難入

瞓撚左佢無咁嬲

係咪真架絲打 @revolutionsongbird

我10：05買完，11：00先有email

咪撚睇啦！咁有心都買唔到！算啦

跟本就係俾蝗炒貴哂

真五迷，連續幾年都有睇。
求2連位980 任何場都得

巴打 tg maydayfly

以後唔撚再咁癲

一張

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

大家放飛小心有牛扮五迷

跪求兩張980
Tg @aesoph

我買完成個鐘都未有

巴打我等你呀

有1張 $680!!!!!!!!

點會多飛呀
一個鐘多D賣哂 仲快過joey

sorry all
試都夠鐘都無位

求飛！

恭喜買到
定巴打係買多左

有無非tg, 手機無tg

買左先算

巴打你係咪放

Tel 61490767

任何一日既380/680既二連位求讓比我
等左4,5年都冇機會睇
如果有多既話請讓比我啦
tg:ptgf2017

琴日6點排到今朝 巴打放記住搵我

求2張 @hkfkrick

跪求，買唔到真係要跪玻璃

barcode無用架喎，你用信用卡去拎飛咋嘛。

排左17個鐘都買唔到
只求兩張運位 咩日子都得

巴打

多謝你，未入到過

想問邊到拎飛

巴打求放2張 @hkfkrick

ptgf

Agger 唔好亂放住！！

我知呀 不過無email 唔安心姐

今晚睇五月天演會直播 頂下癮啦

一張 感謝

屌...你係唔係眼殘
回左你好耐啦

email 應該大家都未收齊, 我收得好前期的2封。

好彩冇請假去排

任何一日既380/680既二連位求讓比我
等左4,5年都冇機會睇
如果有多既話請讓比我啦
tg:ptbf2017

排咗十二個鐘，前面仲有成班黃牛

無email 唔安心+1
最後無飛真係跳樓都唔掂

我都驚，所以都唔敢放住，有咩方法可以分到鬼定人

買左張唔知邊日既$680x1

要買家驗明正身先好放！！

我前一晚放工就仆去呀
尋晚夜晚六點九就到
訓睡袋訓撚左成晚
拎到73號籌諗住好開心

仆街高山劇場 個阿伯勁撚慢

賣左兩個鐘頭飛先賣到去50號籌
已經單丁位都冇

e+仲要仆返公司返工

除衫!!!

林鄭月娥特首 巴打係咪想換飛 我有22號980 2連位你要唔要［sosad]

跪求兩張380,

真五迷

12點開始排 加上網都買唔到
求放飛

真五迷 有上幾年演唱會相提供

琴晚8點排都買唔撚到
求19/20號2連同女友睇
Btw 黃牛同用電腦買既死全家

約好開場先交收

求3連位/1張單丁位

tg:

10分鐘時間買唔到，又要f5

上年買唔到飛最後喺五谷搵到真五迷幫手
佢地都要買家証明身分先肯放
大家揀清楚先好放！

2張

有無人想980換680/380呀

開場我已經係入面啦，回交收

我有上幾年演唱會相提供
真五迷

求連位兩張 / 單丁位

呢度

屌我真係睇唔到不過搵到啦
多謝巴打希望買到啦

代朋友求兩張 連位 單丁都得
任何價位都得
佢tg: benchanlol

萬一對方甩底咪浪費左張飛？

大家加油 希望個個都買到
夠鐘返工 連f5都無得再按

大家加入

一切都攞左飛先講啦

一張380/680

求三張飛，禁左成朝未入過
利申：真五迷，如果你一個人去有四張放三張你會見返我同你一齊睇架
Telegram: Ttted
唔該哂！

求gp名

幾號？

有冇巴絲14/20/23有兩連680？
16/22兩連680求換飛

求乜撚野呀！真五迷唔會唔識啊！！

場外都有人求飛架

無知一問
買唔到想上網收
會唔會有假飛？

你男定女先

肯肯定答你：一定有！

幫幫手呀 見佢排咗成晚都得個吉

十點幾買完但到依家都冇email... 又唔記得cap圖 好唔安心

求票380/580兩張5月16之後都得，女朋友係五迷，想佢開心下

上年都係有個絲打放左 仲要問左好多問題

我連授權交易個sms都未有 molamola

平時無特別追開呢啲消失
只係會睇下演唱會自己排隊買 同買晒d cd
今年排撚左咁耐都無先要搵幫手

380/680 自膠

應該叫佢地影最少3年嘅票尾
再同佢地一齊入場

我都係,我都唔記得cap圖,我10:20買架 依家好想死

d大陸哩落黎掃撚哂d飛，上面開咁多場都同香港人爭

入撚到去 場場都hold起晒
是但一場買兩張都咁難

收唔到email集體跳樓大行動

掃極都係無位

唔錯
但我都追左好幾年 仲追到去台灣
你叫我搵票尾比你都有啲困難

有一張單丁多應該...

巴打求放2張 @hkfkrick

女友一直好想睇 一齊4年都未睇過
想同佢一齊睇一次

如果我炒黃牛既：死全家，性無能，成面生毒粒，斷手斷腳乞食都比人打，一世冇女叫雞都唔比入

以前都冇咁慢架個email,又要聽日先拎到飛,幾想依家去拎飛,有飛在手好好多

有好多自稱五迷嘅人 想放嘅五迷巴絲提高警覺

如果今日都真係冇email 睇黎聽日要衝去通利試下拎唔拎到飛

我記得以夢前係即日就可以拿票，上年都係咁

Telegram me:komasan333

我十點幾買完都無EMAIL
但係購買記錄都見到

一陣去得唔得

有冇方法驗飛架咁

真五迷求一張 任何日子價錢單拖入場
由9:30一直f5都入唔到

各位已經有email啦，快d查下junk or inbox

查實要email黎做乜？我無追po
唔係用信用卡去機到拎咩？

求

App買左 ， 岩岩拎飛話無record

係咪無咁快拎到？

同埋幾時有email

個撚個都掃4張
鬼唔望你地賣唔出去
黃牛正仆街

屌我唔記得電話理財個密碼hsbc要我去分行搞

求入場

排幾粒鐘都話耐？

咁都試到

你幾點成功買

屌 我真係好想想睇
要prove都得

我真係有keep喎！！

要翌日先可以拎架,大家依家唯有就係等

聽日呀

唔知交易成唔成功

confirm真係有飛,我又on9冇cap圖又冇print出黎,好唔實在咁

柒到喊出黎

其實係咪賣哂

我有飛尾有record

巴打求放2張 @hkfkrick

女友一直好想睇 一齊4年都未睇過
想同佢一齊睇一次

如果我炒黃牛既：死全家，性無能，成面生毒粒，斷手斷腳乞食都比人打，一世冇女叫雞都唔比入，自殺一定死唔去，然後捱一世

我十點零三分入到去買到...過左MASTERCARD驗證....準備出完成畫面之後就話斷左線...再入想再比錢就話比緊唔好再比...眼白白睇住TIME OUT..
跟住十點二十分又入到入係死同一個位...

結果原本想買頭場同尾場..

最後都係用張唔駛驗證的卡先順利買到頭場

排左幾粒鐘就話排左好撚耐
又唔撚知五谷個名？？

same

寫就寫少量
但逐場逐價錢試都係無

求換。。17號980換23號任何價錢 補差價 側過側田位都得

唉 我唔係五迷但女友想睇諗住幫佢買
今次係我第一次買五月天排左晚通頂都買唔到
真係好撚嬲咁多南亞係前面
屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

五谷都唔識好打極有限

排咗好撚耐都冇郁過

終於見到呢兩隻字

加油

有冇巴打知

求兩張，咩場咩位都可以架 thanks 真五迷

栢巴F5有冇撻陣呀？

巴打們
求2-3張480/680
利申真五迷 可以問同影上年飛尾

建議大家唔好心急放出去住，就咁睇已經有人扮五迷

求 380x4 咩日子都得
有無巴絲係好心人

各位巴絲想放畀自稱五迷嘅人記得提高警覺

見到都無咁嬲 最燥係睇到有少量但1張都買唔到

南亞?我上次排SAMMI早一日中午去已經幾個係到之後傾好佢地可以有10人唔可以再多...

佢地好守約定10個打後排我後面...但到我時都已經無晒飛

我以後上網搶到就搶...排隊真係無咩可能

到時出面應該有個求票post

更正係980飛

hold起晒唔知做乜

中環大會堂排左1 hr 無郁過

點解網上仲有飛賣?
即係點??????????????

一如以往變左求飛區

即係可能比到單丁你

黃牛成交價 頭場 5月10日
$980 row11 $2700
$680 無寫行 $1200
$380 row36 $945

黃牛成交價 5月13日 星期六
$980 無寫行 $1680
$680 無寫行 $1250
$380 row33 $990

應該係有交易未完成
或者賣晒但system 未update到

有寫唔一定買到

要求問一題五月天問題先好放飛

On99... 380真係賣到990

先賺得少少係咪on撚9

可唔可以讓比我？

黃牛黨可以過百張飛起手, 條數好襟計

真係有人會出左600幾去睇咩？試過喺大陸睇都係貴原價50人仔

點解我用app都淨係見到server busy...

想問下網上搵到人有飛，我要兩張680，佢叫我入住1000比佢先，出到黎再比尾數，唔知會唔會有伏？

其實我覺得頭場唔係咁好睇
聲又未開 歌又唔係唱多幾首

點解咁多人鐘意睇頭場

先入數一定係伏

唔好試
好大機會伏

咁大個人用下個死人腦

on 9

大把，認真

會

入數果D咪搞 面交最安全

祝所有黃牛冚家剷

第一次睇演唱會唔識想點？
所以咪上黎問囉

頭先買到680單丁。入唔切資料

入到都買唔到

有無巴打買多左380連位 兩張飛 5月20號
我唔想幫襯黃牛，但我想比surprise人

樓上陪女果班高危

呢個唔係第一次演唱會既問題

收到email好開心

唔好貪平 年年都好多囡囡中招

買到一張$680
求奶粉錢

你幾點買

10點幾

年年有騙案年年再繼續

咁我11點嘅再等下

乜7都收唔到

我仲未有..我都係10點20分到,我淨係收到銀行話收左錢咋.... 好驚牙

牙

牙你

雖然你覆過我但都要牙你老母
唔好打5p字啦

禁極都無單丁飛 無飛咪寫小量啦DIU

係咪已經無飛

估撚到 我都係到5月再開返正常既討論post

求兩張連位680/980 不限日子 tg:

岩岩入到，買果道成日都禁唔到飛，之後彈左

咪就係 呢樣先係最燥

衣家係咪有飛有女屌既年代？

尾場980

陪女真心好假
我有單丁想放
係咪應該叫佢去五月天演唱會既相比我睇
好怕唔小心放左比牛牛

有d專業人士, 例如醫生 律師 教師，佢邊得閒同你搶飛
佢畀左少少錢就可以買黎tum女友，睇完五月天再愛回家

點解假 唉

我想要呀巴打，請問有聯絡方法嗎

其實我好想今晚有post有一班人可以一齊睇live

但最終買唔買到先？樓上有人話排一晚都買唔到。

唔係話5月天唔俾人買黃牛咩

請tg 我
Komasan333

跪求兩張380/680/980 咩日子都得

乜野都排唔到
TG:

屌，點解到宜家仲入唔到個網？

求飛 一排頭場字母行 高價

正呀喂

已開心原價放左兩張980比真五迷

Tg
可以影票尾同比相你

如果有5月20既連位飛多出黎放比我 我影又點話

乜撚野呀？我唔撚係顧客呀？

或者我晏啲再開

係有飛先有資格做兵

開賣左成3個鐘都入唔到

[quote]巴打求放2張 @hkfkrick

女友一直好想睇 一齊4年都未睇過
想同佢一齊睇一次

如果我炒黃牛既：死全家，性無能，成面生毒粒，斷手斷腳乞食都比人打，一世冇女叫雞都唔比入，自殺一定死唔去，然後捱一世

票尾

我求單張呀
要prove 可以比你
真五迷

巴打求放2張 @ptbf2017

女友一直好想睇 一齊4年都未睇過
想同佢一齊睇一次

如果我炒黃牛既：死全家，性無能，成面生毒粒，斷手斷腳乞食都比人打，一世冇女叫雞都唔比入，自殺一定死唔去，然後捱一世

巴打好波

黃牛炒狗死全家

請囡囡睇show，夜晚梗係要

岩岩入到但買唔到

梗係要一齊食糖水再各自回家

年年都係咁架啦
10點前，入唔到
10點後，唔知交唔交收到
11點打後，女友想睇。。。。。。

我1個鐘之前都係咁

巴打們
求2張380/680
利申真五迷 可以問五月天問題同影上年飛尾

好唔開心 岩岩排緊隊 我地果個位應該已經掃唔到有飛 但自己F5 得左 之後想試下F5 幫排我前面既真五迷買 掃掃下有位 諗住俾佢買飛啦 點知耐得制time out 左我 就入唔返

對唔住 冇心俾假希望人
以家個心up住up 住

D女講句想睇，d兵仔就岀動哂
利申幫兄弟買到

唔係唔俾陪女 係你地個理由唔夠特別囉
碌下最近十頁有幾多人同你地一樣為陪女求飛啦
點解咁多人要陪女我要讓俾你呀

仲要你未必係五迷喎

有無尾場23號980想換680
有4張

另外開啦呢度淪陷區

今晚要出去睇唔到live呀

43段 會唔會太側

真五迷
買左佢地新專輯
夜d可以影相
求你地放兩張380/680既比我

尾場真售罄

已經可以去counter拿票，我個frd拿左

跪求兩張380/680/980 咩日子都得

乜野都排唔到
TG:

上年票尾都仲係到 真五迷

真五迷 年年都有飛 但冇囡

公平咩

排隊真係好on9

同毒撚講要飛同女睇，on撚99

但人龍散左未

排隊但係唔知賣哂未仲on9

16/5 980 有兩張放 兩張換680任何日子
@maydaychange

阿哥，依家拿票同買票係兩個counter

排左成晚得個吉....

咁早有得攞

不嬲都即刻有得拎架啦

各有各好姐，排隊唔洗成日問過唔過到數，冇barcode, 呢d問題嘛

未收到 email 去唔去得？

係屋企禁仲好 , 出去排咪一樣有機會唔得

我想要
可以比你睇

上年LUNCH,12:00 去中環大會堂排,排左1HRS,買到4張380

今年用APP 輕鬆買到4張680,

用APP我係11:10先試,,之前應該更易
我信真係買到幾轉......

其實要兩樣都試...........

求換飛
有2張 22號680 想換尾場

而家去拎飛應該俾排隊啲人啤死
有生命危險

用IPAD 我好早入到架 好似10:05到 之後就彈左出去

好傷心

好想要呀 事源係我同女朋友分左手，我好想好似我不願讓你一個人個mv咁，自己一個去睇
唉求好心人放一張，我係黃牛死全家 生aids

巴打有無多飛

電話上網app 3樣試哂

有冇巴打知道石巴點呀？
好似唔多見到佢。。。。。。.

屌呀終於買到一張單丁

求下大家有多一張可以放比我，小小車馬費不是問題

咁都買到

成班講到又死老味咁求飛
都唔自己去付出多d去排隊

自助拿票機幫到你

通宵排都買唔到
跪求仼何位飛

保持樂觀中
希望大家都成功

係咪間間都有

買唔到
求好心人出售2張
Tg: llorrainee

有無人APP 買有EMAIL,,
究竟幾耐先收到....

仲諗住搶生日兩張，可惜禁左成朝都無...

我check左信用卡係扣左數
不過有confirmation email好似個人會定d

me2,但到依家都仲未有...唉

你要自己google下，我無記得咁清楚

個網仲未上到 不過唔該巴打

[/quote

我見到有朋友話,自助機要聽日先拎得,如果櫃位就可以今日去試下拎.應該拎到 我一陣都去睇下拎唔拎到

琴日下晝5點去排 明明排個陣都唔覺咁多人
但今朝前面多左一堆人 叫警察問就話一對一代排
邊會代排多左咁多阿 前後都係咁 懷疑啲人打籠通

最尾淨係買到唔岩場唔岩價既680

真五迷
上年有去睇又有買新專輯，今年都好想去
求放兩張連位 任何價錢日期都ok

痴撚線排咗廿個鐘都買唔到
跪求380/680
好想喊

會唔會加場
另有兩張980尾場未有人認購

14號 @maydayexchange

Want

telegram: iwantmayday
真心求任何價位飛
有上年演唱會飛證明
我喺高山排完通頂買唔到好sad
唔該巴絲打幫幫手
車馬費唔少得 唔想益黃牛

排咗幾粒鐘個職員話system壞 又唔通知

瞓咗兩晚街先搭到尾班車

去到個網都揀唔到位 全部少量 揀一張都買唔到

巴打可唔可以留telegram聯絡

tg bellh

瘋狂禁 我買到

> 自助機要聽日先拎得
yes

> 櫃位
即日一定得, 不過d通利阿姐會串串貢

我都係想揀位姐……

求尾場可以提供證明係真五迷
最後一張尾場俾排前面果個買埋

求單丁一張任何日子任何價位飛
屌你毒撚無女想自己睇呀

同
求

入到去都揀唔到位

又過左15分鐘

唔覺得佢會加到，因為之後有秋官開演唱會，五月天本身香港完左仲有下一場，上年都無加過

介唔介意用22號$680加錢同你換飛

我有追PO呀...只係自己太傻仔唔記得cap低所以冇咩安全感

完

finally

啲星期乜撚野事

多謝巴打解答

我都無女睇左好多年 巴打
利申: 真五迷 09年開始睇

手痕開左個分流post
等俾人屌五月天洗板

[非求飛]五月天成軍20年演唱會+公售事後檢討區

Fri Sat Sun

巴打
巴打可以問五月天問題同影上年飛尾

打左去hsbc問 交易成功

想問下22行算唔算後
冇咩睇演唱會經驗

等refund

係喎 亂撚到咁既

上年十一點先慢慢出門口去排都仲買到
今年就清得咁快

各位留左名巴巴打等等先
我女朋友討論下換唔換尾場其他價位先
本身有22號380優先
想睇下換唔換到尾場飛先
唔得就再放上黎

非黃牛

黃牛仆街啦屌你

我有籌號、票尾認證

tg sssscccc

App買

咁樣係咪即係成功左？

未有email

痴線

咁即係仲有冇

1045果陣過到數…
到家陣都未收到e-mail
準備放棄

打去銀行問

有無巴絲放飛？
跪求兩張連位 任何時間位置
tg: dearnone

我10點20分買,依家都係未有.所以再等下啦.

on撚9 980放1500好意思問？
吔屎啦

唔駛問啦. 大把人未有email

巴打我想買來同男友睇
唔該哂你

PUSH!!!!!

1115打左去問話過左數

幫推 我都係用app買!!

DLLM 10分鐘都簡唔到位
我都係想要11/5兩張連位都咁難

黃牛仆街啦屌你

680放1100
380/680 出價等bid 價高者得？
屌你老母呀黃牛

乜呢家先賣完？
我係屯門11點半已經話賣曬

連位應該無乜機會

有四年飛尾 加今朝排隊no
求兩張980飛
Tg@yuitae2017

以家網頁版超順 但入到去全部都寫少量
再襟張數就出呢句
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

簡左單張都無,仲可以買4張

我都卡緊

屌你老母係咪賣哂

未入到

放一張$680 原價

原價+手續費+一包Merries M碼紙尿片

有冇人肯要

包唔會賣俾黃牛

我！

有無tg

17號單丁980換尾場單丁 補差價 求換

包尿片要幾錢

真係肯?!
肯就馬鞍山交收

老姆都買唔到

紙尿片

一舊水, 但唔好屌我黃牛

睇乜撚野啊
每年4點就起身去排隊 點撚知都得個吉
訓撚左佢好過
年年都俾黃牛黨賺到盡 垃圾band
好似俾佢當狗撚左幾年咁
以後佢開演唱會唔撚再去理
睇到就睇睇唔到就算

係啊

我要！

留TG, 我搵你
Merries去駱駝漆買, 平D

合理車馬費

有人認左頭lu

我😭😭😭😭😭

一樣, 夜晚8點去到排77號, 但今年條隊超慢

想要 可以即刻交收

App 買既 唔知
要等mail

點解啲人可以咁厚面皮做伸手黨

根本佢開幾多場都無用
一樣俾人hold起曬同好撚快賣曬
搵笨柒 貼錢買難受
以後都唔會再成個傻仔咁俾人撚

求 16 or 17 兩張 380 連位

"人生一蜉游" 第一個肯
等佢俾TG我先

我星期四先拎飛, 星期五可以交收

推

好啊等我一等~~~^^

其實佢冇限買，第一個人掃哂都得？
我諗應該跟身份証買好點...

優先又買唔到 排左2個鐘又無
雖然唔係好耐 但好灰機

4張

私隱問題

其實仲有無飛，入到去話有其他顧客買緊

岩岩入到個網三次都買吾到😭有冇人肯放兩張980😭任何日子都得😭證明我係可以任問五月天問題同影上年飛尾 仲有兩隻cd😭

求任何日子任何飛連位2張
真粉 如果收飛再炒死全家
Tele @wayee0909

求巴打放兩張飛比我同女友去睇
好想去睇一次 年年都搶唔到
窮撚冇錢，最好380
680都ok
唔該哂

Tg:

吾你老_

2個鐘

有人通頂都買唔到

我都知唔多 呻下姐

呢到謝謝巴打！

6點排到依家都冇 棄已放

巴打們
求2-3張480/680
利申真五迷 可以問五月天問題同影上年飛尾

我廿個鐘一張都無:0)

由10點到而家，成功2次入到去，但係揀唔到位。要做野了，算

係我愧對列祖列宗

感謝巴打終於有希望

D飛開始轉Sold out

[非求飛]五月天成軍20年演唱會+公售事後檢討區

求各區排隊巴絲整合排隊情況
研究下今年衰咩

今晚睇live

求2張任何日子 任何價位嘅飛
入左2次都係比錢到衰左
tg:

想用22 380換尾場任何價錢 會補返差價

琴晚七點去到都買唔到尾場

多左張19/5 380,只放俾poly同學&真五迷

有意tg: mmd_99

兩年都排 都買唔到
跪求680/380
一張都得
日子10 11 13 14 16 17

求兩張任何日子任何位置飛

13號 680 2張
或
20號 680 2張

換

尾場 680

求兩張13/14/20號任何位嘅飛
連續幾年都買唔到
黃牛死全家

我都兩年無得睇 因為買唔到正價飛
好彩今年終於買到

推！

求飛／放飛都好 咁早只會益黃牛
不如比啲時間拎住原價飛既巴絲處理好先求
真五迷開show前先買到飛都唔怕啦

7點見
應該都唔會準時開

我已經開左了

發達啦, 絲打俾包紙尿片我個仔

真五迷求飛
今日9:30開始，冇一次入到個網
電話 app desktop全部唔得
求任何日子價錢一張
感激

啱啱終於

入到

不過係禁唔出飛

我想要任何價位任何日子既二連位
岩岩11點幾係通利最後一刻執到死雞但只有一張尾場980
想同男朋友去睇有冇人可以交換

已去通利拎左飛.如果大家緊張未有email既
可以去櫃位拎左先

22號2張680 想換2張尾場任何價錢

絲打換唔到你會唔會放飛

絲打排左幾耐 祝你有飛入場

求2張連位

想對下email先

剛又收到一封email

考慮緊
但唔會依家放

知你買到好多張飛啦 不停收email

我由1點係青衣排但都已經好多人

我啱啱先收到第一封

你究竟有無排隊或者F5
無嘅話憑咩唔付岀就想要飛？

其實仲有無之後個版?!?!
定呢版係FINAL左??

有啲人之前個POST都未見過

預撚左架啦

買唔到520。只係得一張519

召喚花陽巴打求包膠

屌你
fans 一撚定要係咁留言咩
我做左咁多年5迷
都未撚入過你地d post
你都on 撚9

我有，已經禁左成個朝早，排我冇排，禁左有一次入到，但都係話比其他人買左，但小量飛

我講大話不得好死

咁又唔代表d咩嘅
反而我有係高登個邊留言

真五迷求19/20 2連同女友睇

一直想睇 4年都未睇
除左15年無開 都有兩年機會搶飛睇丫

BTW 巴打努力D搵應該有 一係開場果日早D去排輪椅位

我拎完就收到email

咪就係 我年年都親自一早去排隊
都係無乜點入post 留言 一黎曬電 二黎呢d post好小圈子 新人唔會有人理

所以而家又賣哂，唯有係道乞飛，真心想要，就算最後唔睇，我蝕賣又點話

我都好少入黎音樂台 又唔係成日有新聞,新歌

求一張尾場680/380
tg: @Near1325

入到個網5 6次，22號$980都仲未sold out
但又唔俾我買

咁無留過言 個啲人憑咩入黎求飛先
自稱五迷大撚把

收到email個d,幾點落單?!??

11:12 買完,到而家都未有

我只係屌個啲買唔到飛先入來乞飛既人

講真唔係就賣飛我都唔開post
有人係post講多幾句實俾人小圈子印象

亦都預左賣飛必定成班生面口衝入黎喊苦喊忽
唔係話你地乜野 只係呢個post本身唔係for求飛架囉
生熟面口都咁話

咁姐係本身唔係五迷，或者冇年資冇紀錄就冇資格乞飛？

屌你 你唔屌黃牛 屌買唔到飛？
屌你老母呀

乞衣咁

求就係人買唔倒都會求

你覺得佢唔係五迷你咪唔賣比佢lor

要留過言先求得架咩，咁撚惡

我只係屌個啲話4 5年都買唔到再乞飛個啲
4 5年前根本冇咁多人睇唔會年年場場咁難搶

我10:20買完,2:20先收到email,可以再等等,
真係驚既,可以去櫃位拎飛先

碌左入去見到仲有少量680飛
好似22仲有980飛

單人既自己再試下啦

講得岩
懷疑既咪唔好賣比佢
不過就唔可以因為無留過言或者無入過黎而話佢唔係5迷。

無啦 , 我12點入到1點都無, 何況而家
應該系統問題

幾經辛苦靠買到 愈黎愈難買

依個又真係好撚小圈子 m
留言=真五迷? 真五迷一定要留言?
唔鐘意講野靜靜地既就唔係

唔好咁快放棄 繼續努力

求任何兩張飛
可加錢

乜真係仲有咩？

個撚個求飛個時就話自己五迷真係笑撚死我

成日都係咁 無啦啦下晝聽人講會入到買到幾張咁

乜真係仲有咩？[/quote]

係入面睇應該有單人 但應該唔多
我個人覺得你自己真係想睇咪試下F5 又冇損失

有冇人可以分享下買到個封email係點既樣 想上網買諗住對埋email確定唔係假飛

+600 收$980

可唔可以讓2張比我

去售票處拎既飛點會係假

唔一定有 但如果唔試就一定無
真心五迷有機會就要試啦

巴打好有骨氣

@maydayexchange

今朝買左
未收到email
你約個賣家去櫃位拎啦
要睇信用卡架喎

寫住PS真五迷就會變真五迷
我係偽五迷

黃牛

屌你黃牛

email 收到一個，另一個未收到

你又真係好意思係度咁問係度俾啲垃圾賺嫁喎

我 +980 收$980
利申 真五迷

成個post都求飛
仲要唔少自願加錢真五迷

咪係 門面嘢邊個唔識講 自己冇努力過就做伸手黨

我係ig買 搶唔到

今日用app買左兩次，第一次冇barcode同email但有transaction，失敗。
第二次有barcode同transaction，冇email，得左，已拎埋飛

佢話唔方便 你收到可唔可以po下係咩樣
或者send岀黎個email地址係咩

我都2年冇睇 但今年都仲未搶到飛

urbtix@cityline.com.hk

唔介意場次票價既話 遲啲等啲人收齊飛就好多人放嫁啦 唔好絕望住
但唔好買黃牛啦

我仲係個網磨緊爛蓆，好心真心買就繼續禁下先啦
Btw我諗遲下我都要求

加300算唔算黃牛

手多買多左

唔明點解係度求飛就要屌人地無努力過
雖然一定有呢種「偽五迷」
利申 仲努力試緊買飛

咩黎?TG?

都係個句 急唔黎
佢開咁多場+今年又唔係黑好多(俾起以前真係好好)=出面多飛過以前
啲人收齊飛就好多人放嫁啦
但如果你一日買唔到個心唔上唔落又或者唔信我又或者你覺得300冇所謂 你就買囉
都係個人選擇 不過前車之鑑 驚你入唔到場炸最後

我見FB D 人放980 都2000 up
+300 我即買.....

同埋好多人會買多幾場返黎揀
實有飛多放比真五迷

利申：東亞飛等派彩

唔好養肥佢地呀！

而家見到真五迷依個字就想笑

岩岩入到去，得返兩場有得買，剩係可以買一張

我同女女點睇

巴打求放2張 @hkfkrick

女友一直好想睇 一齊4年都未睇過
想同佢一齊睇一次

如果我炒黃牛既：死全家，性無能，成面生毒粒，斷手斷腳乞食都比人打，一世冇女叫雞都唔比入，自殺一定死唔去，然後捱一世

利申唔係五迷，但女女鐘意 你地唔想多d人鐘意聽咩

代放 13/5 380飛+ 350
Email: uwngshi@gmail.com

我都係等東亞 希望唔太西
換到飛更好

扣除所有成本 票價同真手續費
有$1賺已經係牛
如果比標準車資做車馬費又另計

得啦得啦
同你條女分開睇啦

加1000收你張飛
留電話俾我

屌你啦+600
呢啲自願助長黃牛既人真係賤過地底泥

其實我唔明點解輪椅位都可以售罄

錢字當頭無真五迷

入過去 一張都買唔到

其實佢話售罄係咪真係再入到都冇架啦

咁睇AEG其實都唔係好多

我唔想多啲人鍾意聽
已經夠多人鍾意好難買飛

入到個網但就話有其他人揀緊，等到超時彈番出去又入唔番個網

唉 咁我放棄f5啦

咁撚難買，我覺得比多50請人食個飯真係一D都唔過份

佢地有人買輪椅位但到時冇輪椅係咪真係唔比入

人道立場黎講你無錯
但個個都話請食飯 有人食老麥 有人要跟大瘤食福x門

入到2次但佢淨係比我揀一..我同個fd一齊睇揀一叫我點買

仲未有EMAIL

好似要比証明 唔止張輪椅咁簡單？

連登冇愛

所以我講50咋
夠食個普通茶記 / 大X樂頹飯既

冇啊你走啦我唔想搞大佢

五月天當前
你忍下啦

而家只係淨番11同17號680單丁位咋

應該要show handicap嘅證明

自己能力範圍內啦
再多就唔好喇

慢到仆街
10:15做交易13:11收到
10:24做交易15:08收到
慢慢等啦

我剩係想要17號既單丁 點解我f5都手軟都仲未成功入到過

Me2

究竟加幾多先算係黃牛

但係買唔到

個日係我生日 求下上天送份生日禮物比我

人人標準唔同，我自己覺得+手續費之後再加多100已經係黃牛

加$500收兩隻
既然都冇愛

唔好放棄呀 平均禁1000下會有1下入到

有冇人今朝彈左出去..但信用卡有Transaction 都拎到飛啊

入到去都剩係可以買一張

我入過呀，但彈左出去，仲要2次

嚴格黎講
超過真手續費(如上網買交易費加幾蚊嗰啲)同張飛原價(今次就嗰三個價啦) 嘅和就係

其實係一張都買唔到

10:18做交易13:54收到

我都係 次次都話其他人揀緊你個位
屌你咩 我都冇揀位

有無可能加場

如果直接話比人知賣晒唔係仲好咩

十場仲唔夠？台灣人好眼紅香港
再多主唱唱唔到
高雄第2場已經唱唔到高音

唔好加場啦 其實香港10場依已經好好
佢五個都40幾架啦

其實
唱咁多場真係會爛聲架

希望一野DQ哂黃牛飛！！！！！

好多突然女朋友要睇既post

加$500/1收兩張連位

加400俾你,留TG

跪求一張飛 咩位邊場都ok
可以加少少手續費都得
tg

買多左 放尾場單丁$680 一張
有意tg : tobob

求兩張連位 最好$380
Tg:Hahaha67

11 17 :、號仲有少量

然後正係識唱一句突然很想你 mk

有少量又點 入唔到個網

屌 最憎呢d人 但偏偏呢d人搶到飛

仲有
我不願讓你一個人